{
  "project_id": 1810,
  "created_at": "2025-10-28T08:31:49.392878",
  "scenes": [
    {
      "id": 1730,
      "project_id": 1810,
      "scene_order": 1,
      "script": "Das Ged\u00e4chtnis der B\u00e4ume  \nW\u00e4lder \u201eerinnern\u201c sich an D\u00fcrren und reagieren in Zukunft schneller darauf.",
      "duration": 6.0,
      "background_type": "keyword",
      "background_value": "dichte gr\u00fcne W\u00e4lder mit alten B\u00e4umen in der D\u00e4mmerung",
      "audio_path": null,
      "effect_zoom": "none",
      "effect_pan": "none",
      "effect_speed": 1.0,
      "effect_shake": 0,
      "effect_fade": "none",
      "effect_intensity": 0.5,
      "created_at": "2025-10-28 07:31:30",
      "updated_at": "2025-10-28 07:31:30"
    },
    {
      "id": 1731,
      "project_id": 1810,
      "scene_order": 2,
      "script": "Ihr Ged\u00e4chtnis steckt in chemischen Signalen, die sie \u00fcber Generationen weitergeben.",
      "duration": 4.4,
      "background_type": "keyword",
      "background_value": "chemische Signale in einem Labor mit Wissenschaftlern bei der Forschung",
      "audio_path": null,
      "effect_zoom": "none",
      "effect_pan": "none",
      "effect_speed": 1.0,
      "effect_shake": 0,
      "effect_fade": "none",
      "effect_intensity": 0.5,
      "created_at": "2025-10-28 07:31:30",
      "updated_at": "2025-10-28 07:31:30"
    },
    {
      "id": 1732,
      "project_id": 1810,
      "scene_order": 3,
      "script": "Die Natur lernt",
      "duration": 3.0,
      "background_type": "keyword",
      "background_value": "gr\u00fcne Pflanzen wachsen unter strahlendem Sonnenlicht",
      "audio_path": null,
      "effect_zoom": "none",
      "effect_pan": "none",
      "effect_speed": 1.0,
      "effect_shake": 0,
      "effect_fade": "none",
      "effect_intensity": 0.5,
      "created_at": "2025-10-28 07:31:30",
      "updated_at": "2025-10-28 07:31:30"
    },
    {
      "id": 1733,
      "project_id": 1810,
      "scene_order": 4,
      "script": "Und sie vergisst nie.",
      "duration": 3.0,
      "background_type": "keyword",
      "background_value": "Frau mit melancholischem Gesicht blickt nachdenklich aus dem Fenster.",
      "audio_path": null,
      "effect_zoom": "none",
      "effect_pan": "none",
      "effect_speed": 1.0,
      "effect_shake": 0,
      "effect_fade": "none",
      "effect_intensity": 0.5,
      "created_at": "2025-10-28 07:31:31",
      "updated_at": "2025-10-28 07:31:31"
    }
  ],
  "total_duration": 16.4,
  "format": "preview",
  "resolution": "540p",
  "error": "No scene videos were created"
}